## Description
# Описание задачи
В приложении существует сущности пользователь (User), акция/ценная бумага (Action) и портфель пользователя (Stock), где связывается пользователь и акции, которые он себе добавил.
В папке scheme находится xml схема БД, среди которой есть описание этих сущностей.
Задача состоит в том, чтобы создать API и базу данных для этих сущностей, используя NestJS + TypeORM:
- Эндпоинт для получения/редактирования списка акций приложения, с возможностью постраничного разбиения
- Эндпоинт для добавления/удаления акции в/из портфеля пользователя
- Эндпоинт для получения списка акций в портфеле, с возможностью постраничного разбиения
- Формат данных JSON
- Создать все необходимые для этого сущности (некоторые переименовать):
- User
- Ticker (переименованная Action)
- Portfolio (переименованная Stock)
- Так же описать отношения между сущностями и необходимые миграции БД.
- Не связанные с задачей поля и отношения сущностей из схемы можно пропускать.
- База данных предпочтительно Postgre
- Желательно использовать docker/docker-compose для сервисов приложения и БД.
- Желательно использовать git и делать комиты во время разработки.
